<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Eventos>
    <Evento><id>41</id><nombre>Frente</nombre><colonia>Condesa</colonia><direccion>Popocatépetl 7 Entre Ámsterdam e Insurgentes</direccion><corredor></corredor><link>frente.com.mx</link><telefono>0</telefono><horario>Sábado 30: 16:00 - 20:00 h.</horario><descripcion>Las cocheras siempre han jugado un papel importante en el mundo de la música. Por ello, Frente prestará la suya para descubrir talento. Habrá proyectos emergentes de hip hop, rock y electrónico. &#xA;&#xA;Recordaremos cómo han nacido distintos talentos musicales. </descripcion><categoria>Arte y Diseño</categoria></Evento>
    <Evento><id>42</id><nombre>Julio de Mucha Showroom</nombre><colonia>Condesa</colonia><direccion>Ámsterdam 264 Entre Teotihuacán y Av. Sonora</direccion><corredor></corredor><link>juliodemucha.com.mx</link><telefono>55641782</telefono><horario>Viernes 29: 11:00 - 20:30 h • Sábado 30: 11:00 - 20:30 h • Domingo 1: 11:00 - 20:30 h.</horario><descripcion>Julio de Mucha —una marca de calzado 100% mexicana— recreará en vivo, a través de la participación de artesanos, el proceso de tejido a mano de una de sus líneas de mocasines.&#xA;Se llevará a cabo un panel con invitados especiales que hablarán sobre los desafíos que implica para una marca mexicana la incorporación a la moda. Este panel estará compuesto por personas del ámbito académico, de diseño, relaciones públicas y medios de comunicación.&#xA;&#xA;Se presentarán avances de la temporada primavera/ verano 2104.&#xA;&#xA;Viernes de 11:30 a 13:30 h. Panel Los Desafíos de la Moda.&#xA;Sábado y domingo de 13:00 a 18:00 h. Demostración de tejido artesanal.&#xA;Sábado y domingo 17:00 h. Concurso.</descripcion><categoria>Arte y Diseño</categoria></Evento>
    <Evento><id>43</id><nombre>|EDS| GALERÍA</nombre><colonia>Condesa</colonia><direccion>Atlixco 32 Entre Juan Escutia y Antonio Sola</direccion><corredor></corredor><link>edsgaleria.com</link><telefono>52562316</telefono><horario>Viernes 29: 12:00 - 17:00 h • Sábado 30: 12:00 - 17:00 h • Domingo 1: 12:00 - 17:00 h</horario><descripcion>EDS GALERÍA presenta la exposición del artista Adrián Guerrero (Guadalajara, 1975) La estructura del pensamiento. Dibujo, pintura y escultura.&#xA;&#xA;Bebidas sin alcohol de cortesía.</descripcion><categoria>Arte y Diseño</categoria></Evento>
    <Evento><id>44</id><nombre>Ismos Joyería</nombre><colonia>Condesa</colonia><direccion>Fernando Montes de Oca 47 Entre Amatlán y Atlixco</direccion><corredor></corredor><link>ismosjoyeria.com</link><telefono>52861535</telefono><horario>Viernes 29: 12:00 - 20:00 h • Sábado 30: 12:00 - 20:00 h</horario><descripcion>Ismos Joyería presenta la exposición de fotografía intervenida Voces de luz y sombra de María Moreno. Las imágenes de Moreno son objetos encontrados en diferentes contextos que nos hablan de espacios cotidianos. Buscando dar nueva voz a las imágenes, María las interviene aplicando pintura acrílica, lápices de color, plumón y agua. De esta forma, las fotografías se transforman, se reinterpretan, y los objetos y espacios retratados se vuelven más introspectivos, lo que enriquece sus historias. &#xA;&#xA;Además de la exposición, la tienda se especializa en venta de joyería mexicana contemporánea y cuenta con el trabajo de más de 65 diseñadores que presentan permanentemente sus colecciones.</descripcion><categoria>Arte y Diseño</categoria></Evento>
    <Evento><id>45</id><nombre>Ruta del Café | Chiquitito Café · Aeropress</nombre><colonia>Condesa</colonia><direccion>Alfonso Reyes 232-E, entre Ometusco y Altata</direccion><corredor></corredor><link>chiquititocafe.com</link><telefono>63037433</telefono><horario>Viernes 29: 7:30 - 20:00 h • Sábado 30: 7:30 – 20:00 h. • Domingo 1: 7:30 - 20:00 h.</horario><descripcion>Conoce las cuatro cafeterías de especialidad de la Roma Condesa. Ruta del Café ofrece una degustación de las cuatro bebidas emblemáticas de cada lugar con un precio especial. Sólo se puede adquirir durante los días del Corredor, y será válido al 31 de diciembre de 2013.</descripcion><categoria>Gastronomico</categoria></Evento>
    <Evento><id>47</id><nombre>Ruta del Café | Rococó Café Espresso · Best macchiato doble</nombre><colonia>Condesa</colonia><direccion>Juan de la Barrera, esquina Parque España</direccion><corredor></corredor><link>rocococafeespresso.com</link><telefono>52560882</telefono><horario>Viernes 29: 7:30 - 20:00 h • Sábado 30: 7:30 – 20:00 h. • Domingo 1: 7:30 - 20:00 h.</horario><descripcion>Conoce las cuatro cafeterías de especialidad de la Roma Condesa. Ruta del Café ofrece una degustación de las cuatro bebidas emblemáticas de cada lugar con un precio especial. Sólo se puede adquirir durante los días del Corredor, y será válido al 31 de diciembre de 2013.</descripcion><categoria>Gastronomico</categoria></Evento>
    <Evento><id>72</id><nombre>Bretón / Rosticeros | Maestro rosticero por un día: Jorge Vallejo / Quintonil</nombre><colonia>Condesa</colonia><direccion>Zamora 33 Entre Agustín Melgar y Juan de la Barrera</direccion><corredor></corredor><link>bretonrosticeros.com</link><telefono>52117196</telefono><horario>Sábado 30: 13:30 – 23:00 h.</horario><descripcion>Jorge Vallejo, chef de Quintonil, ha dicho que el platillo que lo hizo querer ser cocinero es el pollo rostizado. “Cuando era chico –dice– de cumpleaños le pedía a mi papá que me regalara un pollo”. En un mundo perfecto, Vallejo habría puesto una rosticería. En este mundo, Bretón lo hará maestro rosticero durante la comida y la cena del 30 de noviembre. No es su cumpleaños, pero como si lo fuera. Vengan a celebrarlo.&#xA;&#xA;Comida 1 | 13:30 a 16:00 h.&#xA;Comida 2 | 17:00 a 19:30 h.&#xA;Cena | 20:30 a 23:00 h.&#xA;&#xA;Limitado a 34 comensales por servicio.</descripcion><categoria>Gastronomico</categoria></Evento>
    <Evento><id>73</id><nombre>Hotel Condesa DF | Menú especial para el Corredor</nombre><colonia>Condesa</colonia><direccion>Av. Veracruz 102 Entre Parque España y Guadalajara</direccion><corredor></corredor><link>condesadf.com</link><telefono>52412600</telefono><horario>Sábado 30: 13:00 - 1:00 h • Domingo 1: 13:00 - 00:00 h.</horario><descripcion>ENTRADA&#xA;Tacos de camarón &#xA;o &#xA;Ceviche de hongos &#xA;o &#xA;Brochetas de pollo con salsa teriyaki&#xA;&#xA;PLATO FUERTE&#xA;Sandwichito de queso de cabra, espárragos y aguacate en pan de centeno &#xA;o &#xA;Wrap de pollo &#xA;o &#xA;Baguette de rib eye con hongos y cebollitas caramelizadas&#xA;&#xA;BEBIDAS A ELEGIR (2)&#xA;Margarita de cilantro y mezcal &#xA;Piña Colada &#xA;Cerveza&#xA;&#xA;Costo por persona: $300.00 + servicio.&#xA;Reservaciones: T. 5241 2600</descripcion><categoria>Gastronomico</categoria></Evento>
    <Evento><id>74</id><nombre>DUO, SALADO Y DULCE | Brunch con Pichón</nombre><colonia>Condesa</colonia><direccion>Ámsterdam 53 Entre Sonora y Huichapan</direccion><corredor></corredor><link>duosaladoydulce.com</link><telefono>52116727</telefono><horario>Sábado 30: 10:00 - 17:00 h • Domingo 1: 10:00 - 17:00 h.</horario><descripcion>Pichón y DUO presentan un brunch inspirado en los mercados locales de los alrededores de la ciudad de México (Mercado de Ozumba, Mercado de Tepoztlán, Mercado de Texcoco) de donde provienen los productos frescos con los que cocinan.</descripcion><categoria>Gastronomico</categoria></Evento>
    <Evento><id>75</id><nombre>Grandes Viñedos de Francia y del Mundo | Casa de Vinos</nombre><colonia>Condesa</colonia><direccion>Michoacán 10 Entre Ámsterdam e Insurgentes</direccion><corredor></corredor><link>facebook.com/GVdeFrancia </link><telefono>52645037</telefono><horario>Viernes 29: 18:00 - 21:00 h • Sábado 30: 10:00 - 18:00 h • Domingo 1: 10:00 - 18:00 h.</horario><descripcion>Gran venta con degustación de vinos de todo el mundo. &#xA;Hasta 50% de descuento en algunas etiquetas.</descripcion><categoria>Gastronomico</categoria></Evento>
    <Evento><id>76</id><nombre>Fonda Garufa | Al pan, pan… Los entrepanes</nombre><colonia>Condesa</colonia><direccion>Michoacán 93 Entre Parral y Atlixco</direccion><corredor></corredor><link>garufa.com</link><telefono>52868295</telefono><horario>Viernes 29: 13:00 - 1:00 h • Sábado 30: 13:00 - 1:00 h • Domingo 1: 13:00 - 1:00 h.</horario><descripcion>No todo son tortas. Todo lo que quepa entre dos piezas de masa en un entrepan.&#xA;&#xA;Reservaciones: T. 5286 8295 · 5286 9360 · 5286 9790 | Twitter: @fondagarufa</descripcion><categoria>Gastronomico</categoria></Evento>
    <Evento><id>77</id><nombre>Origen Callejero | Maridaje callejero </nombre><colonia>Condesa</colonia><direccion>Aguascalientes 232, local C Entre Ometusco y Altata</direccion><corredor></corredor><link>---</link><telefono>52116845</telefono><horario>Viernes 29: 13:30 - 1:00 h • Sábado 30: 13:30 - 1:00 h • Domingo 1: 13:30 - 18:00 h.</horario><descripcion>Cenas maridaje con cada una de las bebidas de la casa —cerveza, mezcal y vino—. Se crearán con ellas platillos callejeros distintos a los de nuestra carta habitual, ofreciendo catas guiadas por especialistas en cada una de nuestras bebidas y brindando durante el día un menú de degustación.&#xA;&#xA;Limitado a 15 comensales por cena.&#xA;Reservaciones: T. 5211 6845 | Twitter: @origencallejero por DM | Facebook: Origen.Callejero vía Inbox</descripcion><categoria>Arte y Diseño</categoria></Evento>
    <Evento><id>81</id><nombre>Cuauhtémoc + Verde. Conciencia ambiental, Delegación Cuauhtémoc</nombre><colonia>Condesa</colonia><direccion>Michoacán s/n (dentro del Parque México frente a la fuente de los Cántaros) Entre Av. México.</direccion><corredor></corredor><link>cuauhtemoc.df.gob.mx</link><telefono>24523199</telefono><horario>Viernes 29: 11:00 - 16:00 h • Sábado 30: 11:00 - 18:00 h • Domingo 1: 11:00 - 18:00 h.</horario><descripcion>Viernes 29&#xA;11:00 - 12:00 h. &#xA;Recorrido con mascotas: Reglas básicas para pasear a tu mascota de manera responsable y algunos consejos de adiestramiento canino.&#xA;12:00 - 14:00 h.&#xA;Taller: Conoce las semillas, su germinación y el trasplante de las hortalizas.&#xA;14:00 - 16:00 h. &#xA;Preparación y degustación de ensaladas: Cocinando la hortaliza orgánica en áreas verdes. Cetis 13.&#xA;&#xA;Sábado 30&#xA;11:00 - 12:00 h. &#xA;Paseo didáctico: Una hoja al aire…&#xA;Conoce la importancia del arbolado urbano. &#xA;12:00 - 13:00 h.&#xA;Taller para niños: ¿Qué son los hongos?&#xA;13:00 - 15:00 h. &#xA;Plática: Composteros de heces caninas, conócelos y úsalos correctamente.&#xA;Dueño, tienes una responsabilidad con tu mascota. &#xA;15:00 - 16:00 h.&#xA;Plática: El musgo y el bosque.&#xA;11:00 - 18:00 h. &#xA;Venta de productos verdes: Feria Ambiental Cuauhtémoc + Verde. Cero Musgo, navidad responsable.&#xA;Concienciación: Mascotas. Dueños responsables (adopción de perros y gatos y tenencia responsable de mascota en marco de la ley). Cambia un destino.&#xA;Concienciación: Importancia, cuidado y preservación de la Fauna Silvestre: Grupos de Estudio de Conservación de Aves Rapaces, PIMV’S ANANSI (Centro Integral Veterinario) (reptiles).&#xA;&#xA;Domingo 1&#xA;11:00 - 12:00 h. &#xA;Recorrido con mascotas: Reglas básicas para pasear a tu mascota de manera responsable y algunos consejos de adiestramiento canino. &#xA;11:00 - 18:00 h.&#xA;Venta de productos verdes: Feria Ambiental Cuauhtémoc + Verde. Cero musgo, navidad responsable” &#xA;Concienciación: Mascotas. Dueños responsables (adopción de perros y gatos y tenencia responsable de mascota en marco de la ley). Cambia un destino.&#xA;Concienciación: Importancia, cuidado y preservación de la fauna silvestre: grupos de estudio de Conservación de Aves Rapaces, PIMV’S ANANSI (Centro Integral Veterinario) (reptiles).</descripcion><categoria>Ambiental</categoria></Evento>
    <Evento><id>82</id><nombre>Concurso de Minificción</nombre><colonia>Condesa</colonia><direccion>José Vasconcelos 184</direccion><corredor></corredor><link>mexico.sae.edu</link><telefono>52119511</telefono><horario>29, 30 de noviembre y 1 de diciembre</horario><descripcion>Se convoca a participar en el primer Concurso de Minificción de sae Institute México y el Corredor Cultural Roma Condesa. La dinámica se divide en dos etapas:&#xA;&#xA;Etapa 1: Realización del video de minificción con Vine.&#xA;- Los participantes deberán contar una historia grabándola en cualquier espacio del Corredor.&#xA;- La grabación debe hacerse a través de la aplicación Vine (Una historia por vine).&#xA;- La grabación se llevará a cabo en los días del Corredor del 29 de noviembre al 1 de diciembre.&#xA;- No se tomarán en cuenta aquellos vines que se posteen después del 1 de diciembre.&#xA;Los participantes deben postear sus grabaciones (vines) inmediatamente, incluyendo: @SAEInstituteMx #microficción #SAEInstituteMx #CCRC&#xA;&#xA;Etapa 2: Elección de ganador&#xA;- Los vines serán revisados por un jurado, compuesto por Laura Elisa Vizcaino (experta en Minificción y maestra del curso de Minificción en sae Institute México); Salvador Laddaga (director académico); Laura Manghesi (directora de la carrera de Cine Digital y Post-Producción en sae); Arturo Jara (Profesor de la carrera de Cine Digital y Post-Producción en sae)&#xA;- La deliberación se hará del 2 al 4 de diciembre.&#xA;- Se anunciará al ganador el 5 de diciembre.&#xA;- El ganador obtendrá una beca completa para el Curso de Minificción en sae Institute México, con una duración de 3 meses.&#xA;- Los detalles del curso se le darán al ganador cuando nos pongamos en contacto con él.&#xA;- Debe atenerse a las condiciones y reglas de inscripción de sae Institute México.</descripcion><categoria>Eventos</categoria></Evento>
    <Evento><id>89</id><nombre>Hotel Diseño</nombre><colonia>Condesa</colonia><direccion>Av. Veracruz 102 Entre Parque España y Guadalajara</direccion><corredor></corredor><link>condesadf.com</link><telefono>52412600</telefono><horario>Sábado 30: 11:00 - 20:00 h • Domingo 1: 11:00 - 20:00 h.</horario><descripcion>En alianza con el Hotel Condesa DF, presentamos un nuevo proyecto de impulso al diseño: Hotel Diseño. &#xA;&#xA;Se invitó a cinco diseñadores o despachos de diseño emergente a presentar un concepto en el contexto de los cuartos del Hotel Condesa DF. Cada diseñador o despacho tendrá un cuarto para poder presentar una colección, una pieza o una intervención. El reto es no convertir la habitación en un showroom, sino hacer una propuesta conceptual a través de una intervención o una original presentación de display. Buscamos desafiar a los diseñadores para lograr nuevas formas de representación de sus proyectos, así como experimentar nuevos lenguajes. El diseñador que mejor logré su concepto será premiado por Arca Lab.&#xA;&#xA;Además de las intervenciones a las habitaciones habrá una subasta de artículos de diseño vintage dirigida por ADN Galería que se llevará a cabo el sábado 30 de noviembre a las 12 horas en la planta baja del hotel.</descripcion><categoria>Eventos</categoria></Evento>
</Eventos>
